堅決奉行積極不干預勇武手足政策

(1) 警方公佈拘捕數字與實際拘捕數字為少。
(2) 警方全體拒絕交出佩槍及委任證協助調查相信其涉及 嚴重反人類罪等罪行

絕不割蓆 直至取得最後勝利

[是日行動post] 尖沙咀/銅鑼灣 2點見 希望大家無搞錯地方

推

冇撚用

成班人濫用私了

同721有咩分別？

漫畫才是王道
再多的youtube片，再多的新聞，再多的文章，都比不上簡單清晰的黑白漫畫 向外國宣傳 漫畫才是容易導出複雜事件的來由 - 新疆少女米日古麗~ 上載到facebook或者Twitter方便日本和英美歐國人閱讀 亦可以嘗試商業化成為長篇連續漫畫 衝出國際

6月9號至今每一星期都可以成為短篇漫畫， 用一位普通少女慢慢轉為勇武前綫的角度寫亦可， 不同主角如水滸傳英雄亦可，記住一定要盡量簡潔可以同時翻譯多國語言 寫出中共如何在建制内，用盡一切污糟邋遢的手段管治香港 ，寫出香港抗爭者可歌可泣的血淚史
天真的香港學生正向著全世界求救

風向好明顯，就係唔再發動大規模公民抗命，轉為發動快閃式裝修行動